來港工作簽證後申請永久居民身分證

有無人知, 呢家大陸人來港申請工作簽證到香港7年之後，係唔係可以之後申請永久身分證? 再申請係大陸的另一半到香港?

如果係, 香港都幾煩, 咁多人都可以到香港

之前淋病話每年放一千個科技專材落來咪大把人鬧依樣野同搶飯碗

真係專材都仲好, 我呢家個表弟老婆大陸人, 係BU讀完個廢既MASTER, 之後工作簽證到香港做緊個文員仔, 近日聽我表弟說, 他老婆用5年時間可以有永久居民身份證, 到時佢都可以就快到香港團聚, 生既小朋友就係香港人.

表弟都係大陸人.
利申: 我是香港出生的80後

標準答案 你昏迷左幾多年

大部份中囯留學生係咁玩
讀書+幾年19工夠7年可以移民

所以佢地果幾年賤價搶飯碗, 志在夠7年

香港冇喇 香港冇喇

批得受養人簽證，個sponsor 起碼都要真係養得起個受養人

起碼唔係落嚟咬老綜

利申：申請過，查家宅咁查